一人一樣有2000$會做嘅事

我講先 留嚟買下個月同下下個月嘅西鐵全月通
政府俾完左手 右手俾狗鐵

叫2隻酒店雞

冇份

all in 利物浦

ff下

餵狗

即係又比返政府

六千蚊都做到國家主席
兩千夠撈番個軍委做下掛

捐晒比樓主
等你可以買四個月全月通

二千蚊買份禮認識認識習大個女
有得諗

多謝 代狗鐵多謝你

買張機票去日本

買張機票去泰國